覺唔覺維他6包裝好難拆

以前個隻透明膠一拆就得

咁你單買囉

貴

9包裝囉 又平又易拆

9包都係呢最幣